女朋友失業左大半年，差落一大筆卡數同學生貸款，應該點做好

會員 #60916 - 多蒙特全隊空難 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月28日雨傘革命五週年

感情台又關你事

飛得啦
搵過個有理財觀念嘅

PTGF是怎樣練成的

飛

ftgf 貴啲定ptgf 貴啲？

市面上好快又多咗個新肉便器

屌

咁你識揀啦

救到佢今次救唔到佢下次 等佢自己吸收下教訓好過 不過要小心佢搵快錢

學gmail賣相

拍左咁多年好難放低同搵新一個

樓主近排賭波贏好能多

1000蚊注贏得幾多

就算係老婆都唔好諗住用2老既錢黎還佢呢D債咁ON居
衰D講, 聽日佢仲係唔係你女朋友都未知
2老D錢就算留, 都係留俾個仔生活用而唔係用黎補貼佢條女亂FING
既然佢買開貴手袋,可以賣返出去幫補一部份
剩返果D去搞債務重組
記得, 唔好搞老人家D錢,
你地後生, 仲有機會
佢地無咁多本錢可以搵得返果D金額返黎

ON9
又未結婚
借家人幫女友還 分手點撚算

我知屋企兩老其實有一大筆錢，我就諗緊問唔問屋企人拎筆錢幫佢填住氹先，等佢遲d有份工再慢慢比返我兩老。
有冇巴絲可以比意見

幫佢還左之後佢會嗌分手
信我

On9，佢自己借既錢，點解要幫佢還
幫佢還完，過2年咪又係飛左你
每年都大把呢D case
你比3000蚊佢，然後分手算啦
同女人唔好講咁多感情，完全唔值，女人仆街過男人好多
問心啦，如果你差卡數5位數字，你女朋友會唔會幫你還，定會飛左你

分手啦，幫完今次實有下次

雖然你係五毛，但見你咁有誠意諗個故仔出黎就覆下你

擺明出過嚟做 知行情先預到自己月入百萬喎清

第一個就屌你先啦字都未識寫又開post 好唔好意思呀

乜撚嘢叫草錢啊？

Thx and blocked

女朋友咋 搵兩老錢還?
傻撚左?

介紹畀我一晚我幫佢找卡數

all in 阿仙妓對家

如果我係五毛
一早夠錢幫佢還啦

狠狠地屌多佢幾獲，你幫唔幫佢，佢都好快會飛左你。

其實我係放唔低
仲有怕飛左佢之後搵唔到新女友

換個件啦，
反正你都抄左幾十個絲打電話IG 食過幾個

On9啦 你幫佢 佢咁輕鬆還晒啲錢咪又買過囉
Btw五毛死全家 借啦借比佢 借完佢唔還 然後家嘈屋閉

有好多已經聯絡唔到

填你條命喇
搵你父母錢填？
你on9？

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

女朋友黎架咋....襯未有責任飛左佢啦
呢D女人到你結左婚你就跳樓都唔掂

做 黃色 G

點解咁得閒作故

假啦 大學學費停左2年唔洗還著

真人真事

幫佢找完你就會變condom仔
咁大個人唔知咩嘢應買則買嘅咩？
因為要威？威完又點？
你唔比佢試下痛苦 佢呢世都唔會改

陣間同佢傾叫佢賣
佢ig有4000幾個follower

你咪試下幫佢，睇下到時候會唔會還

比堆同事教壞

幫佢還啦～～ 咪撚煩啦 你都選擇愛情 仲問咁撚多嘢做咩

抵死

賣佢落火坑比連登人接濟下?樓主可以做埋馬伕

閱讀理解U?

你幫完佢
佢飛咗你 你都一樣無新女朋友架
仲要還錢

勸唔掂就分手，每個人都責任管好自己的理財觀念
今日同佢拍拖已爭人咁多街數，仲點講遠啲同你結婚生仔過人世？

完全係可見將來必然發生人財兩失就係呢d

拎哂父母啲錢ALL IN一鋪
中就可以幫手還錢,等女朋友可以再買新名牌
唔中都係你洗撚咗老竇老母啲錢啫唔關條女事,合情合理

你話你都冇錢，幫唔倒佢咪得囉
點解唔幫就一定要分手
係都等佢講啦

你每個月嘅minpay就係你嘅利息+幾蚊本金only
你剩還minpay基本上=冇還過

咁大段嘢原來想抽阿狗水

點解咁唔「上進」啊 搞到男朋友無曬「安全感」。

Agger

草你老母

唔該哂

叫佢上IG賣相啦，唔只還到卡數，樓都隨時買到

幫佢還啦！為左感激你，佢唔會跟佬走架喇

飛啦 點過世

叫你條女做雞，好易還姐

賣佢去做PT雞
一家便宜兩家著

你就用筆錢繼續ALL IN 阿森納

FATFAT

建議拎兩老棺材本幫條女還左先

起碼唔會分手

兩老d錢好閒姐

呢啲女無得救架喇
襯仲後生 搵過個啦

建議樓主賣屎忽賺錢幫佢還卡數

M記都做住先啦.....
馬死始終要落地行
任由自己失業半年
坐食山崩呢.......
BTW
你兩老有筆錢關你拍拖同你女友佢欠債咩事?!
唔好搞佢地筆養老金呀............
咁大個成年人
自己借錢自己諗掂佢啦......

所以感情問題 一律建議分手

5年好耐咩

還掂都分
推佢做雞la

扑街仔想拎父母錢還債

分手啦傻仔

thx #2 and blocked

條女很清楚收兵好過嫁人

成段既重點係呢句
「咁嗰陣我睇住波見到阿仙奴比人絕殺所以好嬲」

建議殺死父母claim人壽保險，幫女友還錢

thanks blocked

方法有兩個：
1) 你同條女講：你唔去做雞比錢我，我邊有錢幫你還呀！
2) Post 條女張相出嚟比大家競投，佢質素惦嘅話應該有人會肯埋單。

六位數都好撚大範圍，100000 - 999999

屌你

女朋友個樣點？

賭多幾場波開多幾個燈post幫佢還

你條女幾錢Q

老老豆豆 真係做ptgf嘅女仔/人
佢地都識諗 搵完d錢 儲黎買樓先 再買奢侈品
你條女 真係思想上連雞都不如

阿森納害死人

岩

係時候拋個身出嚟還錢

Block就block啦
講出嚟好威咩
多得堆捉毛捉鬼黨場抗爭先失敗
傻閪黃粉

一係破產，一係賣身。
幾錢Ｑ?

痴撚線 幫人還卡數
還完小心送埋帽俾你呀

今年學資處還loan可以申請delay兩年

個個都收到信 得你條女唔知?
睇嚟#2冇話錯你

無錯，咁樣搞法變相鼓勵佢繼續不負責任消費

咁大個人自己諗辦法搞掂佢

屌多幾獲就當佢SP，有錢多咪幫吓手無錢就算
你幫到佢幾多次

一撚定唔好借父母錢幫手還
佢唔受個大教訓唔會醒
萬一佢唔還錢或還唔到
你對唔對得住父母？

呢啲咁嘅女人只會係負資產嚟
幫唔到你一齊進步之餘仲會拖你後腿
你講事實佢又鬧番你
真係惡頂到

建議早日分手

我又無借loan又無問佢呢樣野
我又點知
佢淨係同我講學貸卡數好撚煩叫我幫佢諗計

你條仆街！你想過拎兩老d錢幫條女還卡數都係唔死都無用嫁啦！

出黎做好快買樓

去做鴨幫條女填數囉問

呀偉.jpg 召喚

佢賣唔賣手袋？
半價收
奶共牌子一折都唔收

8.女性找男朋友是長線投資，而做雞就是把自己的身體短期槓桿
睇黎你女朋友理財真係好差
財經台十大天條都無介紹比佢睇過

借完你錢，日日對住你要畀你食住，還完實走！！

或者會搵到個有錢啲嘅，有力畀佢揮霍，跟住飛你跟佬走！！

點都好，你有錢你咪幫佢還，唔好搞你兩老啦，男人老狗，唔好諗嘢咁On99！

如果你唔係玩膠 咪即係條女呃鳩你囉水魚

最撚衰都係阿仙奴

阿迪達躝

你自己都失業又偷食過 重要支持阿仙奴
你兩個門當戶對啦

痴撚線, 謀自己兩老既錢去幫條女還債
賣條女落火坑好過啦

都有可能係佢已經拖咗好幾期 學資處出信同佢講個延遲還款不適用嘅 但點都應該講你知丫

比我包一星期 十萬得唔得？

真

幫得一次就有下次，然後下次唔幫就會用分手威脅
一切都係恃住你愛佢錫佢
不過有咩慘得過居然有條傻仔諗住郁佢老豆老母啲錢嚟幫自己

你唔做雞我邊有錢養你

你諗下到時你同佢分左手點算， 囡又無，錢又無
咁大個人，叫佢屋企人幫番啦

做住7仔先囉
大把part time啦
馬死落地行
無錢就要搵野做架啦
問你點算
根本就諗住你幫佢還

雷斯衰d

好的 請用不推文回覆

六位數 還min pay
祝樓主好運

呢啲女要唔要都罷

Why not both

六位數自己搵ptgf
屌到腳仔軟 龜頭損
拜金女唔仆下街唔識驚

樓主用訓身用所有積蓄買阿仙奴對家 應該夠錢還

未結婚兩個人都唔好牽涉到錢
佢要自己諗 唔好將個問題放落自己到

姐係靚既？
咁佢好快會出嚟做 樓主唔好阻佢發達

學生貸款可申請defer 喎

好

thx and blocked

唔好搞鳩你兩老啦

分手

推佢落火坑

不孝子 棺材本攞嚟幫女填數 傻撚左？

叫你條女望下自己下面咪識還

學貸唔係出左信話暫停還款咩？

由而家開始 有阿仙奴就買對家
我諗疊上去應該好快還到

8m買車個icon 幾抵呀

有帶套唔驚啦
遲早都要黑
早d黑早d敏感早d可以刺激d

ptgf還債+剪晒信用卡

債務重組再搵工番
咪放番出黎害人